可唔可以唔好係當下呢一刻 仲係ig post吃喝玩樂

唔係想屌仼何人

唔理你平日有無發夢都好
但當下呢一刻 開個ig見到 個感覺好差

可能你會話
我都係前線我都有成日post吃喝玩樂
但你平日點post 其實真係唔緊要架
每個人都有自己既生活

但我只係想講 當下眼前既呢一刻
出面既手足比人拉緊 可唔可以唔好咁住先

啲相過幾日先post唔會無左

但你比我既感覺就係
口裡說反送中 但身體卻很誠實

岩岩一開ig見到個朋友呢一刻仲玩緊o camp
有感而發 sorry

人地果下玩緊姐 你睇到既都未必係全部
今日光復屯門 元朗靜坐
之前批評人吃喝玩樂果啲朋友有啲住九龍果頭 今日又唔撚見佢地出嚟架喎 仲去吃喝玩樂喎 實係嫌遠唔入嚟啦